====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette révision était nécessaire étant confrontée dans mon esprit par une expérience pratique d ’ une autre de mes taches qui était de donner un avis d ’ aménageur et d ' urbaniste sur la localisation de logements de plus de 500 à la fois , et je me suis aperçu très rapidement que les accords préalables ou permis de construire qui m ’ étaient envoyés exigeaient une dérogation au Padop , alors que le Padop était paru depuis un an à peine .
Tokens having emotion: [ peine ]
Lemmas having emotion: [ peine ]
Categories of the emotion lemmas: [ tristesse ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ peine ]
Lemmas having emotion: [ peine ]
Category of the emotion lemmas: [ tristesse ]
Total emotion lemma counts: 1

